全港塌樹，政府清理完會送去咩地方？

賣比木材廠

俄妹到

扔？好浪費

堆田區

再造廁紙

希望唔係

造末日方舟，俾班有錢佬搭

插喺原位

有D機幾十歲老
唔知仲有無得救

今日落左陣街幫手清路，垃圾就知道係入起一袋袋啦，最多就分埋類姐
但啲樹枝同樹葉真喺唔知點搞，所以只好掃埋一堆

到底點處理
喺車去堆填區，定拎去做肥料

堆填區囉

Yes all go to landfill

搵膠水痴返去

如果堆樹攞去造紙，可能夠全香港用一年
送曬去堆填會唔會太白痴

運費會貴

但要搵位存放，要有廠造，仲要造到張紙賣出去支持到成本

真係？

去得landfill就知咁做冇錢賺啦

咁搞法可能令市區回復正常嘅時間要加倍

以前平常鋸大樹樹身會切件會放埋一二邊乾左先一次過車走或判頭揀走尐好既留為己用（有時山坡密林之類會原地棄置），因為濕左水既木好重，樹大既話好難運走去堆田區上磅俾錢扔都貴過人。
好耐以前接觸過，今次突發既處理或依家係點真係唔知。

我係政府就會扔去荒山野嶺度，做肥料

實際要幾耐時間先做到

安排多啲車去各地收集清潔工斬好嘅殘枝落葉，再搵幾個郊野公園嘅山谷樹林扔曬落去，一定係好好嘅肥料，一個星期應該做得曬

塵歸塵士歸士

炭

理想 : 垃圾可以分類處置 樹木可以造木製品紙張

現實 : 車哂去堆填區啦DLLM

市民 : 成大半日都未開返條路 , 點做野架 ?

今日見到有一棵樟樹冧左
成班衝過去鋸樹話樟樹好野黎
我見到有人連牛排刀都用黎鋸

做紙飲管都ok,唔使比班環保撚屌
不過最尾應該都係去堆田區架啦

樹木辦負責處理？
定應歸食環負責？
如果係歸食環就9成落堆填

拎去造棺材比777

timberland

之前睇過唔知咩好似係講個拎去比漁護處去做一啲行山徑嗰啲扶手

We are groot

你到

如果政府會有其他用途都好
最驚佢去堆填

香港本地有造紙廠？

好似有一 兩間木材廠
專鎅木

細嘅木做肥料
大嘅做炭

送俾環保膠

加工成本可能高過直接入口同埋運輸費

雖然唔知政府會點做
但如果有份幫忙清理既巴絲可以將樹葉殘枝放返去泥土上面
咁樣就可以提供返養分比泥土
如果平時見到有樹葉樹枝係凳度都不妨放返去泥度
利申：讀地理

我度？

救災都要環保？掃街要分類，第一個月清樹，第二個月清玻璃，之後先清膠

會唔會養蚊？